Hi 女學霸

你想我點叫你？

想我嬲？

...點解always u

善心打破0回覆

肥仔好撚on9啊

做咩？

點bu 想睇

有無個幾條女嘅相等我幫你狠狠咁教訓佢地

似係肥婆嚟

肥婆都咁囂張

嬲到我咇咗兩滴馬尿 我有錢課金你吹咩你課得仲早過我同我一樣多都贏唔到就發爛渣屌人好課金

又嬲到喊 笑死
咩game

我喺main channel叫完佢哋「有咩我嘅是非可以喺度講」塊面紅晒
on9 game嚟得女人玩

屌 笑撚到我仆街
好型牙

食屎狗我見佢哋扮好心教人忍唔住留咗句笑撚死
之後有個八婆就話「撚係粵語髒話 但一般用作助語詞 大家唔好誤會一齊學粵語啦」屌佢老母

驚咗你
你個句咁型 嚇窒咗佢地

屌你 佢咁講完我先叫佢有咩是非喺度講扮好人屌

估唔到你都會面紅

嬲撚到面紅

即刻唔好笑=.=

你睇你賤到

同你咁上下